
пам'ятаємо, що це самопрезентація

1) технічне завдання
        - функціональні вимоги ()
        - технічні вимоги (класи, іфейси, ... протоколи, СКБД, структура БД)
2) описати як працювати з програмою: як запустити, як користуватися,
    як побачити, що вона загалом "перекриває" ТЗ


3) як написана програма:
        якщо є БД: структура БД: ER-діаграма (entity-relation)
        Mysql, MysqlWorkbench

        якщо є фреймворки та бібліотеки: які використано і як;

        класи: які класи написано: UML-діаграми класів

        мережа: яка взаємодія (на основі сокетів, протокол який)
        можливо, діаграма послідовності: Sequence diagram
В ході розробки було використано:
        JDK 1.8, Eclipse/IntelliJIdea, RDBMS Mysql/SQLite, фреймворк Spring